我畫野唔叻 但都畫左好多文宣片

[代Po]
雖然我無連登AC，但之前抗爭好激個陣我都成日係連登睇Po
隨著抗爭嘅熱度下降，我少左嚟連登睇Po

街頭抗爭嘅風險好大，最近一段時間我做左一啲抗爭文宣嘅片
希望大家可以支持下，中意嘅話可以訂閱
過多陣就要選舉啦，我會繼續創作，參與文宣戰線

多得手足Nickole Fish設計嘅紙娃娃系統
先令我很醜嘅畫工，得以提升水平

但好遺憾嘅係是Nickole Fish設計嘅紙娃娃系統
因為受到大陸五毛嘅舉報
被相關嘅日本公司下左架
抗爭被打壓，香港人被迫害嘅命運持續

最最勇武嘅人，可能都入左監獄
逃亡離開了香港，甚至失去了生命

但一切仲未結束，我唔想手足嘅犧牲同付出白費
我們團隊只能盡力創作，雖然比唔上好多藝術級嘅設計
但都希望仍然有鬥志嘅抗爭嘅手足幫忙分享

推推

推

Liked